點先可以開心

同問，我都覺得好唔開心 唔知點做

唉

有咩唔開心先？

笑咪開心

點解你要走入我嘅生命，然後又走咗去

好痛苦

個心好痛

我都想知

俾我中六合彩頭二獎

只可以靠回憶嚟令自己冇咁掛住你

幾多錢 你都唔會再返嚟

唔係就係太多回憶先咁掛住咩

屌你

係

所以係惡性循環 走唔出去

點解鬧我

搵多啲野做下 分散下注意力
一個人靜靜哋 瘋狂loop下合唱版逃生門
應該可以慢慢放開。。。
利申:依家努力做緊

想下自己當下擁有的一切，然後為自己能夠擁有而感恩。

樓主，我住你隔離，早幾日聽到你喊，琴日又聽到你唱歌唱到喊

如果想搵人傾計可以搵我

定係你想我搵你

你係咪痴線㗎

你先係 屌你老母

真係你嚟？

今晚係唔係都係10點3 左右番到

我係你門口等你？

喺個盒上高寫個心字

不開心就不開心 也別勉強的慰問

俾咗嗰like 你啦
開心返啲啦

睇啲笑片

點先可以開心
你答

同問

真係你就好喇

我都好想係你

上星期聽到你喊住咁求佢唔好同你分手

只有你自己先可以令自己開心

其他人幫唔到你

同樣

只有你自己先可以令自己唔開心

其他人影響唔到你

成年人

自己諗

我雪櫃有哈根大c雪條綠茶味 你食唔食

出街做運動，做完一身汗起碼
會有1-2個鐘會開心啲啲⋯⋯

我要啊！留俾我

又再食左2次檸檬
好似永遠都唔會成功咁
好撚痛苦

唔好諗點先可以開心啦
無答案 無結果
由得自己唔開心咁過
慢慢變左日常 唔開心就=平時

琴日2點鍾比左條雪條你了

係唔係你嚟

希望係你

多謝你！不過噚日無人俾雪條我點解你要俾假希望我呀

我而家拎過嚟比你？
住邊頭

黑警想套我資料

比機會我服侍你

唔好驚啦

我帶你去睇金魚

金魚佬呀

請埋你食糖

短暫嘅快樂都係虛假，結束之後嘅空虛感更加唔開心